去過瑞士少女峰既巴絲入一入

請問如果想去少女峰同 阿爾卑斯山脈玩既
有冇咩酒店好推介

住apartments la

自己搵grindelwald 睇有咩選擇
瑞士野唔會差
睇你budget

有冇咩推介巴打
因為有Asia mile可以換德國機票 順便落埋去

好啲 感謝推介

平平地既住過Interlaken youth hostel
有shared dorm都有private room
好大好新好靚 似酒店多過hostel
又可以去超市買野整 而且隔黎就有火車搭上Jungfrau

住gerindelwald ，但如果暑假去好book定，好熱門

都係經agoda book?

我可能plan下年去

我之前去都係住GRINDLEWALD

SHARE BATHROOM同TOILET

我都住過
直接去佢個網book (好似)
靚過好多酒店

Bookmarked

Art furrer唔錯但好多蚊蟲

住過grindelwald hote kreuz & post
間野都舊舊地 係近巴士火車站同coop
早餐算多款式同唔難食

一定係stay grindelwald
我個陣上到grindelwald一落火車
心諗好撚彩唔係stay lnterlaken姐
Grindelwald靚好撚多 住chalet正到仆街

Btw我係冬天去 住左3晚
Interlaken經過當去左

Interlaken youth hostel
勁多韓妹 環境唔錯 獨立沖涼 爽

其實預五萬/2個 夠玩十日架啦可？
最主力行山脈 睇景

夠啦唔計機票既話
果陣去埋跳傘用左5,600 usd
But worth it

巴打個價錢計埋機票酒店定係未包？

我就應該係預咗法國+瑞士咁玩

復活節去
6人airbnb 400hkd晚
但你search hostel應該都係差唔多 Grinderwald車站附近好多hostel好方便

已經揀好曬住宿 多謝咁多位巴打尸

d 野食好撚貴 去過一次 但瑞士真係幾正

而家睇咗間民宿都係100usd到
果到有得煮應該會平啲

好掛住瑞士

港女山黎喎 去第二座啦

只要阿爾卑斯山脈可以去既都會去晒

我住wengen
但係得b&b

有冇推介

剩係記得個host叫chris
喺airbnb搵

wengen好少人住
多數都住interlaken grendelwald

Grendelwald

訂咗下年4月 cx j class 法國入 瑞士走

我個時住Lauterbrunen 瀑布鎮
少人過grendelwald
個景都好靚好靚
推介

等我望下先 可能每到住兩日

有冇瑞士必食既餐廳介紹

Sky dive用左 500 - 600
係Interlaken到跳 個景好正
果陣打得唔係幾清楚唔好意思

但係你如果5萬 兩個人 十日我覺得實夠（唔計機票）

有得煮一定要煮
抵好多
果陣無得我煮
我又唔想點洗錢食野 成日餓住個肚食sandwich 但都唔係平

我講緊當地洗費 5萬到 純粹覺得瑞士好靚

瑞士啲物價真係好貴

跪求瑞士餐廳推介

少女峰果頭真係好撚靚

13年去過，住喺Interlaken前面一個叫Spiez既小鎮
遊客少好多，勁舒服

咩價錢一晚巴打果陣

個時喺屋企人book嘅，所以唔知
間野叫Hotel Bellevue Spiez, 妳可以check下

好啊 唔該曬

住過grindelwald 藍色果間hostel 有房但share 廁所，不過其實唔差。interlaken youth hostel 但新淨靚好多但interlaken 入grindelwald都要半個鐘至一個鐘，係grindelwald 方便起身見到少女峰好天即刻狗衝（少女峰天氣變得好快）

唔駛客氣